[有梁祖堯] Viutv 調教你男友 7.6起 一至五 2230-2300 (3)

好虐心

又喊

Crystal好撚正

梁祖堯有料👍🏼

開咗3個post

呢個問題真係好難搞

Jojo真係睇得透

真係好好戲

兩個都喊包

但依pair真好多

呀祖好撚好戲

工作人員都咸

用呢個po

祖堯幫人入到戲

推呢個

推哩個

呢個啦

痴線好有感染力

係囉 係咁f5無人開 一見到就3個一齊黎

工作人員喊

屌好中
我最近都係因為呢啲問題而分手

行開咗一陣 返嚟原來已經推爆咗Po

真係教到人做戲

[有梁祖堯] Viutv 調教你男友 7.6起 一至五 2230-2300 (3)

Jojo唔是流

Crystal 好女仔

幾有感染力

唉屌呢d post感情台日日都有

suky喊就個個屌 crystal喊冇人講

屌你老味 3 個 post

小新講得好

係信任呀

呢啲問題真係好無奈

Crystal 好女人

好老實 未見過佢既戲 有冇咩作品

離題 jojo對眼好靚

好尷尬

SO BE A BETTER MAN

因為佢唔假 佢真係好好

To be a better man~

我以為冇人開

應該係舞台劇果範

Jeffery張相好似死人相

又一集

信任其實係人同人關係最緊要既野
唔止係情侶

又咁快完

crystal靚咁多
同埋個feel真好多

女尊男卑又真係

可能祖堯都係呢行 所以都諗到個男仔會點諗。

Crystal係咩人？

其實女人咁樣講得真係無得兜

Shobb

比張信用卡佢

Hi

佢係舞台劇演員嚟㗎

屌做咩事變咗做 對號入座

祖堯睇人睇得幾透

詩勁真係好得意

其實crystal都唔係好紅嗟

咁我睇好少舞台劇 唔怪得唔識 本身話想支持下佢

對號入座真係垃圾節目嚟

係呀同事都係

終於到詩勁呢pair

佢都做左咁多年人啦

無火花
無將來
都係無得救 死症黎

唉Crystal要釣金龜早十年都釣左啦
佢隊友

可惜大部人都唔明

好sad

佢同ahdee 都係中流砥柱個班

咁但如果同佢男友比就真係比較多人識
仲要做舞台劇條路好難行...

會長廣告

Ahdee紅好多

Crystal 有咩身份地位？
係咪好有錢？

幾好睇

個節目好似主角係ronald 咁
唔係話對佢兩個嘅故事或者成長過程冇興趣，但係一集都唔知有冇20分鐘，啲鏡頭或者內容係咪可以平均啲

利申 我都係想睇多jeffery 少少啫

淨係知佢係hotcha之一

起碼呢個po入面有9成識佢先啦

但佢好彩，食到viutv呢水，長做長有。
Ahdee呢排套劇都奶曬撻

話晒以前都叫 hotcha 知名度都高好多？

咁又唔係喎
個男嘅會為條女放棄夢想
淨係呢份心都夠行一世
兩個都係愛對方多過自己

三尖八角咁嘅樣仲要搵人做水泡
真係有西便是娘

去死啦臭雞suky

我係果1成😂

我問緊Crystal條仔 你比阿祖我做咩bo
點會唔識阿祖

我冇睇開舞台劇但都覺得佢熟口熟面

係今集係咁啫
下集就集中阿芒

crystal又真係講得好好 冇可能揀到個完美

反而我係對佢同餅都無興趣睇，兩對都好假咁

聽到個下真係呆左...
比我就唔敢講出口

頂 其實我問緊Crystal條仔
你地個個當哂阿祖既
我少睇舞台劇 但都有入場睇過阿祖嫁 細細個就聽過呢個名

舞台劇係阿祖喎清

行到落去就係
中間有咩差池的話呢樣野就會變成導致裂痕的要素

學習緊呢樣野

派帽仲咁大聲講

我諗佢哋嚟緊一集兩個重點咁

阿芒分手啦
䆁放返詩勁對大波波出嚟

六位男士跟阿祖學做半日農夫。辛勞過後，得到兩位美女嘉賓（Yoshi & Shirley）送來另一半親手做的愛心飯盒。六位男士收到飯盒後，感到真甜蜜還是真地獄？一個簡簡單單的飯盒，滿藏著對另一半的了解和心思。

好男友的必要技能莫過於是識幫女友影相。兩位美女嘉賓（Yoshi & Shirley）特意調教一眾男友的影相技巧，她們能否幫到被女友投訴為「攝影災難」的Jeffrey提升攝影sense呢？夜幕下的真情剖白，一個個「前度」都是人生導師，授予深刻課題，使自己成為更好的人。藏在渣男外表下的阿餅，內裏是深情的綿羊。

下星期一, 二有 Yoshi + Shirley

是但有一個諗唔開都死得

係咩我以為佢同ronald一齊做舞台劇

祖個樣

頭先Crystal條仔話自己都係演員
所以我先問有冇咩作品

sorry
咁一句講晒 唔撚識

坐左好耐?

過來人

我都唔撚識
所以先問未見過佢既戲 有冇咩作品
阿祖點會唔識 應該出名過Ahdee
因為佢撈好多電視電視

00後？

有無gay couple ig

佢兩個不知幾sweet

咩呀
d人唔係講緊ronald咩

唔知講緊邊個

viutv ig 有tag

我同老母睇Ronald 個part睇到眼濕濕

我問Ronald 唔知點解你get左阿祖

真係好真實
由其係香港

佢個part既問題 深入好多 真好多

有左個單就 標準答案黎

明明個個係到問ronald，但個個都答梁祖堯
追po追到好尷尬

香港地結婚生仔真係好奢侈

以為佢地做演藝應該好過一般打工仔

呢行冇想像中咁光鮮 好多半紅不黑既都生活拮据
都唔洗講下面仲有班霉霉爛爛

佢條仔都係舞台劇演員 識呀祖好耐

50後，真係唔識呀世侄⋯⋯

哦
同twins 同期嫁

jojo好正 想食jojo種既西瓜
btw見到ronald ig 好黃
最鍾意係ronald crystal呢pair

邊係同期..遲6, 7年wo

twins同期應該係2R at17

冇諗過條女係咁嘅人

at17好似仲要再後少少
twins係90年代中後已經有
同期計仲有cookies

估唔到餅餅先係認真嘅人

餅：你處理好自己嘅感情先搵我

攞01年新人獎 點90年代中後已經有

會唔會佢個ex真係好差 剪輯呢家野

屌
我點解記我高小時已經出左twins

出賣年齡系列

賣囉，我又唔怕講

之前集集都專登講到Jeffery完美男神咁依家分下d鏡頭俾其他人都正常

ex差就係借口可以去蒲去識新歡？

覺得唔ok咪分手囉
已經有一個仲去蒲真係唔得

田中

而家先知原來小新咁鬼勁

At17同twins應該只係爭一兩年
年紀就阿嬌最大， 阿sa同二汶同年

八婆

有冇巴絲識條女真人

jeffery ig續個覆留言咁好嘅
btw，睇依套嘢發現香港人真係幾中意戴有色眼睛睇人（自己都係）
了解落其實佢哋都唔係咁差姐

點會呀
除左最紅果啲，做藝術都好難搵好多錢

Twins，著名香港女子團體，由蔡卓妍和鍾欣潼組成，2000年與英皇娛樂簽約，翌年5月18日出道

於2002年1月1日正式簽約獨立音樂廠牌「人山人海」，組成at17。

Cookies於2002年由唱片公司EMI所成立，最初有9名成員

HotCha於2007年4月4日正式加入香港樂壇。

不過揾錢能力已經差好遠
crystal求其出幾個商場show d錢分分鍾係佢男友幾個月先揾到
做舞台劇要度劇本
揾地方排戲
book場出show
要用好多時間同成本
就算教班都唔會有好多錢

其實crystal好多工開咩？
我估佢好過條仔少少
但都唔見得真係好搵到

阿祖真係一野就銳落去ronald 到, 睇到心up

Crystal 起碼固定有廣告、節目、show接

尋晚個集真心正，阿祖一野吉落男人嘅死穴到

阿祖好清楚佢地呢行大多情侶要面對D咩, 佢應該聽好多, 由其係Ronald 呢D 上電視都無人知既演員, 好慘架

其實都真係幾差下
不過可能真係個ex 對佢太差 所以出於一種報復心態去蒲去玩掛
佢都有講話問過阿餅會唔會覺得佢好差 因為有男朋友但都照追阿餅 呢下至少都睇得出佢知自己做緊乜既 都未壞得哂

派帽去蒲個啲就無可厚非㗎喇 不過兩個人既事都唔可以靠短短一兩句說明得哂 始終節目都係想塑造佢哋呢pair係玩玩下既形象

所以我覺得睇經濟能力都唔係等於港女
好似呢d case 一黎自尊問題
二黎睇一樣野價值都唔同 淨係平時食飯咩叫正常價已經可以拗
調轉男唔太想同搵得少好多嘅女仔一齊我都覺得合理

開波

Only you~~~~

取西經

埋位

唔好等我

Can take me 取西經

Crystal叻

啲仔好on9

見字飲水

Suky真係好樣衰

阿餅真係唔靚仔咩

取西經～～～～

Crystal

係咪平時個口太臭 要提佢飲水

ONLY YOU

唔靚仔

拍埋Jeffrey 度就收咗皮

能殺妖精鬼怪～～～

Sho好有魅力

其實Jeffrey咁樣係咪都係佢女朋友縱？

俄仔同Jeffery邊個靚仔啲？

不了

巴打你好似好鍾意呀餅

Jeffery 冇人能比
但係餅都 OK 吖

阿茂整餅

老母性格

only you能保護我
唔洗比D蚌精蟹精dap我

jeffery

係咪見字飲水會員

縱、管
搞到冇晒自我

一般啦
不過大家都話佢唔靚仔 搞錯

都靚

Jeffery

jeffery!

女人真係好煩 直接講嬲咩好難咩

Jeffery 有啲鬼仔 feel
阿餅個樣本地啲喎

點解要改呢個名 之前MC個個好聽d

個樣好輕佻
不討好

咪臭係

世界十大迷題

Jeffrey so cute

Jeffery左眼損咗？

咁細個就有得同居

我試過用ex電話google見到「求婚花朵數目」

Ok ge

日日都整

知音

有錢咪有

Ex

Jeffrey!!!!

真係老母黎

阿餅+ Jeffery

我仲要扮睇唔到俾返電話佢

Jeffrey答問題答到好似見工咁

強烈要求viutv做多一輯「調教你女友」，我覺得港女問題係多過港男

Jeffrey 值得更好

真係稱唔上

巴打

Jeffrey

其實Jeffrey 係畀Evelyn 鬧得太多所以以為自己唔得咋掛

唔知條女睇個節目見到jeff可以咁man會點諗

粗重嘢畀我嚟

呢個真 隨時班女自己都勾心鬥角

Yes... 覺得佢女朋友都幾嚴厲幾惡咁

阿祖出完去返黎

真

Jeffrey 笑個時真係好pure好 true

咁佢係咪同你求婚，定同第個

根本係

珍

係
搞到佢冇左自己

做咩唧你個樣好似呀餅咩

一個願打一個願捱姐

其實係佢條女唔想放手姐 jeff其實唔廢

喂呀

主持：一姐 (八婆)

大把人爭

笑死我 會唔會係呀餅本人

間甜品鋪應該係呢間嚟

唔係 我要為佢平反

身為女性
我會答你係

係同我呀
但好7呀

嘉賓：八婆們

冇

條隊有排排
仲講粗重

真
一開始覺得佢堅廢
原來唔係

又 blur 連豬
連豬：

個口好大

好似親子節目

係 本身以為佢成個B咁

我排先㗎

加分

咁都要喊

影到舊香港電影咁

呢個問題都幾有趣

到底係求婚失敗所以變咗X

定係同第二個求婚所以變咗X

咁Brian 點

推阿婆出馬路

呢幕做乜...
做到好似啲小朋友去體驗嘅節目咁

Why

比佢女朋友累左

佢唔要啦

做咩講到小朋友咁

屌 叫佢地老母上去做好過啦

大口仔

有值得喊既位嗎？

好花心呀佢

做乜撚呀睇個仔第一次去超市買野

點解冇人見到阿祖咁正而流淚

調教你個仔

唔明有咩好喊

求完
後來分

嘩 咁乖

係囉男朋友拍到佢哋好似小學生咁

個個都喊唔通我唔喊

我都想知

我全都要

俾我發現晒又要扮唔知

其他人喊開都有影響嘅

我地係咪唔結就要分啊?

老母：好假呀個女仔

因為控制欲太強

擔心自己好過啦

下點解

開始覺得假，over咗喇

條女同條仔唔襯
遲下條仔實大把女湧埋去

講堅佢真係成個edward咁
仲暴躁過佢十倍

真係好想知jeffrey 條女喊既位係邊到

花心仔

爛得嚟又好sweet

咁就早走早著啦

金都

個仔長大成人

應該幾好睇

大把仔湧埋去

大家仲睇唔睇對號入座

個仔去超市識找錢

所以咪ex

拍野姐
男女都唔好太認真

Sip時間

不了 悶死

都會幾催淚

襯d女神級

金都個個？

我仲以為係你後尾發現佢係同第二個求婚所以分手
如果係咁都幾hurt吓

同埋見到自己男朋友成長左 唔係自己身邊見到佢平時好少見既一面都會有感觸既 喊下唔好咁harsh啦

唔係囉
明明就係個仔唔識大

應該會好感動

買完野識行返屋企

想睇

我現時自己肯做飯咩

係
一9樣

大叫發癲果幕都發生過

屌我諗起阿笨阿占

冇咁戲劇化啦

[member][member][member]得罪講句 好難頂

個口好大定唔知點

Control freak好痴線...

笑左

阿笨呀

好煩

記得剪完指甲放番好個指甲鉗

你地真係好靚仔架

唔係睇開，我仲以為佢哋班仔係弱能人士，終於有能力回饋社會

自從佢話條女鐘意佢
係因為鐘意佢個樣

我就好憎依條友 自以為靚仔

個陣有冇同佢睇醫生

做咩事變咗做卡啦 OK ?

算啦條女都樣衰佢都鍾意人個樣

可能依家條女鍾意左Jeffery

唱到邊都冇highlight

詩勁

做咩變咗做 對號入座

屌好想食pizza

笑死

得條女戴口罩有啲odd

我打比佢

Jeffery 誰都喜歡你

真係打

點解ronald 次次笑都擘大個死人口係到 哈哈哈哈
好撚煩

調教群組

祖識？

我未睇到架其實

冇啦啦出神婆

好慘

有夠大包圍既解說

對號入座

嘩！！

其實我未睇到

你啊媽係女人

我諗佢睇金都會狂屌stephy廢同唔知足

個神婆係咪一陣11點果個？

我覺得 詩勁
仲靚過Jeff條女

唔係

塔羅牌係咁㗎啦 然之後你覺得幾中 繼續貨金比佢

把臭閪聲唔似喎

呢個阿嬋黎喎

果個高八度

好似好少啊sho

嗰啲係Jan Jan
好似林夏微

跑啦

個女人解得好hea

講到尾 乜都係錢真係香港獨有

差咁遠都認錯

識唔識用電話亭呀

好衰

唔識用電話亭

仲有幾多人用過電話亭

No

電話亭都唔識用八婆

好地地真係唔識用電話亭喎

其實真係冇乜幾何用

根本係咁多個裏面最靚

細個有用過

90年代劉德華電影

回頭便知～～～～

呀芒都幾cute

電話亭都唔識用 幾歲

之前又話詩勁唔聽陌生電話

嘥時間

其實唔係香港獨有
好多地方都有
不過香港會放到好大

好可愛

我心只有你

點錄到音

我都唔識用

個問題係亭入面已經有寫點用

詩勁真係好女仔嚟

好sweet

好冧好想聽你把聲

一追再追

芒係典型諗乜唔會講心果句既男人

竊聽風雲3

過多幾年冇電話亭

咪入錢之後打電話

屌~~~

屋企樓下個電話亭俾人拆埋啦

詩勁好女仔

唔好喊啦詩勁

C勁

打電話呢段正到喊

詩勁呢pair 就真係值得喊

係
我愛你呀詩勁

其實有咩咁感動？

以為電話求婚

一個星期咋喎

Bgm

我覺得琴晚crystal ronald都係

佢件衫個mic

仲唔求婚

感覺最真實 唔似做戲

有幸見過詩勁真人好得意

日日返工對住 突然唔見七日wo

如果真係一個星期就改到咁多嘢就好

其實我真係代入唔到。唔明有咩咁感動

梁祖堯 cls
Carry成個節目

係日見夜見

希望多啲睇到佢

連聽筒都錄到會否太勁

Me too 咁大個人 好廢

好少講呢啲野卦

詩勁好cute

強烈要求 viu 開多啲劇畀 jojo

咁Daydaycook個邊呢??

你係咪去100毛伏佢

仲要無得whatsapp

下個女朋友要搵個好似詩勁咁

梁祖堯 一哥

搵個女朋友先

詩勁 呢pair好睇

日日生活好少會講呢d deep野

哇，明示矖

to be a better man

7日其實好多

最後一集了

好撚響架電話亭啲聲

詩勁好得意

呢pair 係毛記都係咁

娶佢啦阿芒

佢講左啦
連平時message都唔得，完全唔知咩事

吓唔係三個星期咩

係咪得10集 唔夠喉

最後一週

唔見7日啫其實

Sho冇人接慘

詩勁話佢自己跑過去

雖然都唔知有咩感動 但係都喊咗出嚟

仲以為係最後一集

小新戴眼鏡

詩勁超sweet

shirley

今年viutv啲綜藝真係出色好多
又有 究竟食咗乜、美女郊遊遊、ERROR自救TV、跟住到呢套

好鹹

下集又變索女人妻

阿祖好sweet

有shirley???

Ss

剪接黎姐

田中小新

shirley黎左

牙沈

田中同小新好正

啲節目真係好鍾意安插佢哋落去尤其SS

好閃

負責送外賣

痴線㗎，完全唔識佢哋，但係睇到好想喊

想睇多啲佢地

真 好撚勁抽嘅一個artist

唔見7日咋喎其實。。。。
點解會咁感動
仆街 係咪我太冷血

正，呢班男友係咁𥄫Shirley

一有女d留言風向又唔同晒

拍到mv咁

痴線 就嚟咩節目都關佢事

好撚sweet
單身狗唔好睇

益左班仔啦

老母巴

本身同居日日見
我諗人就咁完全唔見冇咁大feel
係阿祖陰啲陰啲講佢地啲野

幾多對 持續愛到幾多歲

係。。。勁浪漫 田中有啲怕羞

邊個做得好就有得長撈
緊係搏盡啦

平時無得見面 都可以whatsapp 搵對方
但依家無得聯絡
有啲日對夜對 會唔習慣既

完全冇得聯絡wo

小新對住佢好嗲咁

一姐黎

真
酸到爆炸

劇好睇

有啲情侶慣左每日任何瑣碎事都會同另一半分享 唔見成個禮拜真係會幾難受

小別勝新婚 可能分開左幾日真係會掛住

我媽第到集都咁講 但佢頭先都睇到喊（佢代入左啲女主）
如果佢老公走7日佢話佢會喊

應該擺個針孔cam係6c個胸，影返出去數下班仔𥄫左幾多下

想接湯好飲

痴撚線，啱啱睇完芒同詩勁我竟然喊左
我覺得感動嘅係好多時好多人包括自己都成日思考太多
變咗自己係自己嘅制肘好難再行前一步
最後錯過咗好多嘢
所以睇到佢哋呢一對好感動
啊芒好似豁出去知道自己條路點行，變成一個更有承擔嘅男人
加油呀，好中意你地

連whatsapp都冇得播
平時起身屙屎瞓覺都有個人應你

我諗我唔會咁大反應
知拍野 實安全架啦
又唔係唔番嚟
我太冷血

嗰個詩勁唔知點解硬係覺得有啲假

係囉
我諗我太冷血

邊個Daydaycook？

調戲你男友，今晚十點半viutv

好正

點先搵到呢啲人

覺得最真係佢

想聽下佢兩個點識

我都眼濕濕

我地係異類
睇嚟唔適合拍拖

下？

做開幕前

我開頭睇都覺得分七日冇乜野
但睇睇下
其實係俾機會你反思段關係
然後條仔突然同你講一兩句野就好感動咁

做幕前唔代表假既

就嚟結婚啦睇嚟
希望豁出去到想娶呢個女人就即刻求婚 唔好諗啦 詩勁等咗你好耐啦

同問

我都有同感
其實我覺得佢係呢個年齡算係幾成熟
覺得佢都唔係少爺仔乜都唔做
但唔知點解佢同佢女朋友一齊就好似變返一個細路長唔大
最慘係個女嘅唔享受佢倚賴佢
我覺得係咪因為女朋友管得太多或者話得佢太多令到佢冇信心都唔想再表現自己男人一面

都可能係咁
平時好多理所當然既野突然冇左
可能會有d反思

覺得平時幕期佢都比起其他公司嘅人真喎

我都係冷血睇黎

有冇知頭先塔羅牌嗰個神婆叫咩名？

jeff女朋友ig相都ok既，但係真人就唔得尤其是係個口
詩勁d五官好立體可以好麻甩又好gfable

好感呢樣野真係好難講 硬係覺得呢種所謂既真幾假

阿芒：見字快娶詩勁真係好女仔嚟再唔娶就走寶㗎啦

Jenny

得你咁覺得

agger 真係唔得

我都覺，有時好多嘢都係自己諗太多
令到自己箝制左自己唔去做
其實詩勁真係好好，講真唔係人人都頂得順男仔嗰邊諗多個做 長時間會好冇安全感
所以希望阿芒透過節目真係知道自己要點做就去馬 唔好再諗咁多祝福祝福

7日嚟講， 班仔冇咁難頂既， 因為日日都忙拍野， 但另外嗰半， 唔理係咪同居， 無啦啦有個人會互相噓寒問暖， 你會花一半精力喺另一半身上， 放左一日假， 就已經有唔妥啦， 仲要7日（實質係冇咁多）， 好難捱ga la!

反而jeff真人仲正過上鏡，啲相都覺得佢好似好女仔咁一啲都唔man
但睇完佢節目覺得佢性格好正

evelyn 好撚柒，性格真心好閪

利申識佢

佢仲未成為詩勁，做幕後做背景嗰陣已經覺得靚啦！

但jeff好鐘意佢咁

唔知係咪琴日啲絲打話完餅同suky跟住佢兩個mon po即刻出個post想話比大家聽佢哋好穩定好幸福

但聽咁耐好似都聽唔到佢有咩優點
反而發現個女仔缺點越嚟越多

睇左兩條阿芒詩勁平時d youtube片勁sweet

最頭果幾集芒話想生女
如果個女生出嚟似老豆都幾大鑊

如果詩勁都假
咁佢都假得幾真吓

too long didn't read

其實與其打咁大段嘢去話俾人地知你地幾愛大家不如解釋下點解未同ex正式分手就合理化自己無縫接軌去識另外一個仲好啦

諗起錢七

但明明佢兩公婆都算中上樣

係 想講jeff啲相 冇佢上鏡咁好睇。

佢節目入面好可愛

仲有突眼口水佬

影相太chok
反而睇片傻下傻下親和啲

我都睇詩勁同芒嗰段睇到喊，
芒跑到喘晒氣又唔識用電話亭打電話
到詩勁聽電話之後芒又唔知講咩好
詩勁一嚟就話love you
睇得出佢真係好鍾意芒，
詩勁全情投入段關係、去愛芒
覺得好感動好sweet

詩勁真係好靚女呀Love u

詩勁啲眼淚唔知點解係我對眼度走出嚟

原來小新唱歌勁man
仲做左首好黃既歌

睇多次再喊

我覺得佢會唔想佢咁man,想繼續管住Jeffery

想睇女版

講到一定係條女責任咁
就算真係controlling都要識照顧自己掛
有人幫/叻過佢就奉旨放pair

衫都人地幫佢襯埋 自己啲野喺個喼邊度都唔知喎
又唔係細路 自己真係完全無責任？

講真正常人黎講兩個都唔錯la 加埋算識著衫
做明星就爭啲
同埋可能係suky同佢講呢兩條友都on99唔識咩唔應該喺鏡頭前講

呢度好多絲打係咁屌evelyn 係咪以為自己可以上位

岩唔係話特登幫條女
因為我自己都覺得條女唔係特別靚，喊個陣又假假地
但人地都一齊左4年，一個鐘意比人湊一個鐘意做人老母餵埋食野，我又唔會講話jeff 值得更好喎

咪撚發夢啦都唔知有咩好屌，個女仔鐘意做人老母姐
一個願打一個願捱

利申 絲打

其實全部都係有棍絲黎

但有必要同外界逐一交代同個ex嘅故事咩
如果佢咁做我反而會覺得佢只係拉埋個ex落水blame on ex嘅港女
真係得我一個睇完呢兩集覺得啊餅嘅出現打救咗個陣嘅suky咩
佢自己都識講以前嘅生活好墮落啦

有人認到個Jeffery 成日去蘭桂枋

我有佢咁靚仔 我都會成日去

可能係evelyn知道jeffery條件好 想攬實
加上自己control freak
先營造到湊仔咁嘅形象
睇左十集唔覺jeffery真係咁廢
反而似係善良聽話乖乖仔
佢講過自己襯衫出街都要被evelyn話
可能被湊都係滿足想湊嗰個

肯定成日去搵食

same thoughts

咁依家打唔打到呀 佢後尾咪睇左囉 問題

但係拍咗5年拖 對女友真好

如果evelyn同jeffery係一個鍾意做老母湊仔，一個鍾意比人湊，願打願捱，咁講嘅話洗咩去男友訓練營比祖祖調教要佢學識照顧自己

大家可以去詩勁ig睇下個post
原來啊芒打電話比佢個日就係立國安法個日
大家都討論緊香港未來個啲
但最應該同佢討論未來嘅人唔係身邊 連msg都無得
所以詩勁先會咁唔開心喊哂口
上面仲有人話詩勁假 鏡頭底下發生好多野觀眾唔會知
有睇開詩勁youtube/100毛都知佢真係個樂觀又直接嘅人 一啲都唔虛偽 鏡頭前都照樣粗魯但又好girlfriendable
之前係餐廳同屋企人見到佢 佢真人nice到爆
沉晚電視見到佢啲眼淚bit出嚟我都根住喊
個陣純粹諗起如果自己好灰個陣咁啱秒聽竟然係另一半 仲要係預咗完全無得接觸嘅情況下 真係會好感動
個感覺就好似對方乜都唔洗講 但一野攬落你到
依架先知原來係立國安法依件事
相信好多人個幾日都灰到失眠 好多野諗 諗下BNO個啲野
但如果同對方拍咗幾年 又唔知結婚、末來嘅野 又好撚中意香港依個地方 但好心痛香港變成咁
但完全無得同對方商量 仲要一聽對方把聲好似係另一邊玩得好開心咁 個刻情緒的確有啲崩潰

例子
ex對個女朋友好差
例如...個男朋友 性格好差
成日發脾氣
又爭人周身債
又唔識體諒女朋友 etc.....
咁個女朋友好唔開心
但係又無分手
跟住就去 其他地方 其他活動
點知又突然識到一個天使藍
天使男對個女仔好好
又體貼
又關心個女仔開解個女仔
跟住就開始咗

喺咁嘅例子入面
個女仔係咪冇錯先？

其實前果幾頁大家都異口同聲喺度話佢送綠帽
就係因為佢冇正式分手就去識第二個
去開展另一段關係

冇人需要佢講出個ex有幾差
佢哋當時關係有幾唔開心
但係點解 明知舊果段關係已經有問題
令到自己唔開心
點解唔係正正式式同ex分手
正式結束一段關係先？
大家清清楚楚堂堂正正結束完關係
個女仔去其他地方令自己開心或者去認識其他人的話
就冇人會再執著呢一點嚟講啦

好撚好笑
成班花痴諗住靠Comments想拆散人地

呢D樣唔出去搵食都冇人信啦

jeffrey好撚靚仔

冇㗎喎如果你係都要斬成一件件咁睇嘅話
未散就落club玩然後識到個新歡都係Timing嘅問題
Suky又真係散咗先同阿餅一齊
以你個例子都唔見得個男仔好珍惜女仔
認真 如果分手有咁易
就唔會有啲咩分手箍煲要跳樓自殺嘅新聞啦

不過派帽就真係唔好啦大家

我viutv網上重播有聲畫唔同步 點搞

唔好對人要求太高啦 感情上好難做聖人 就算你自覺唔仆街 對方都未必係咁諗
好多事情都不足為外人道 無必要對佢咁苛刻
咁多人討論 證明節目組揀佢地揀得好 一開始個個以為阿餅唔認真 原來佢一開始係叫Suky搞清楚先再搵佢
好多事情唔易講得清 霧裏看花 當事人ok咪得

其實講咗咁耐
都係執著女方送綠帽呢個問題

對人要求高 / timing問題 / 感情無分對錯 / 外人唔清楚 /愛情唔可以斬件黎講 .....etc

係咪就可以合理化送綠帽呢個問題

721 兩個軍裝話唔夠警力所以掉頭走, 唔可以衝入去出制服白衫人
係咪就可以合理化佢哋掉頭走呢個問題

可能你地覺得綠帽無問題
但我個人覺得綠帽呢樣嘢真係一個好大嘅問題 加上 感情同721事件比較係兩樣好唔同嘅事
但係大家可以深入思考 諗下做人/拍拖係咪可以用一d藉口去合理化某d事情

回咗幾個留言
都冇乜嘢再補充啦
真係too long didnt read
不推文 上一頁

By situation黎睇佢地關係真係情有可原咗
不過無人話派帽呢個行為係啱
你斬件嚟睇我都可以話你同藍屍睇野無分別
只係我覺得比嚟有乜意思
觀點與角度
我地又唔係當事人
感情事都唔係只分對與錯黑與白咁簡單

唔係話分左手先開始咩 幾時有送綠帽
未分手識到依家男朋友唔等於綠帽前度喎

睇返重播 因為個Ronald同餅好扮嘢 係咁想搶咪 超煩 講嘢又假又無內容

重新睇第十集

好感動

其實個女仔未處理好自己前一段感我就想同另一個開始

所以咪俾人鬧到反艇

反而係男仔話你處理好自己嘅感情先再嚟搵我

呢一個呢一點係值得讚個男仔

幾好聽

但係似詩勁會幾靚女

agger
可惜錢七同徐淑敏個例子實在太深入民心
好似全部生女嘅都係似老豆
郭可盈同林文龍個女都係似老豆

剩係睇佢ig同你呢段字我都再眼濕濕
諗返起嗰陣睇到新聞幾咁灰
但冇最close嘅人喺身邊可以講
呢種不安都真係好sad

希望佢哋可以幸福自由咁生活
各位香港人都一樣

JOJO 老死再加Crystal條仔
好正常姐, 都係借機捧紅下佢

非正式統計反而老竇生得靚仔

啲女一般都係靚

所以Jeffrey如果生女應該係好靚

大家都係楷仔既野 (PCCW)

推

因為覺得詩勁同芒太cute 煲返100毛啲片，呢兩條真係好sweet呀

好假

眼細皮膚唔好 d牙又唔靚
咁叫靚仔？

我排牙仲柒過佢

冇關係
佢真係唔靚仔

等睇Shirley

今晚主要睇shirley sham

有律師同Yoshi

今集有Shirley + Yo仔

jeffery 背心

小新

曬黑唔好咩

貓貓

教壞就梗㗎啦

我要！！

帶防曬手套 但著背心

男人老狗點解要咁注重防曬

有D人覺得唔好

佢條女 好煩

Jeffery條女好煩

Crystal真係太正

個手袖遮唔到老鼠仔

其實曬黑少少有咩問題

駛唔駛咁跨，當仔咁

88啦

係喎
成個老母咁

女人揸車

Jeffrey樣係靚仔 但真人好怪 閃閃縮縮 成個女人咁

唔知 可能佢條女鍾意白白淨淨

真
不過 Jeffery 佢又受

自肥可恥

咩車

只需感覺 不要防曬

tony stark

第一集已經開始講要防曬

Tony

係咪為佢d job

男人一定要黑

佢條女真係好煩

太control freak

但佢條仔

調戲你男友

仔咁湊

pin

又耕田

好想比佢地調戲

jeffrey受咪得囉 關你班港女撚事咩

Agger
湊仔咁款

嘩我屌我食緊飯

少尷

Mr Leung專長

誘惑你男友

點解咁介意曬黑，我會好介意我男朋友白過我囉

小新好搞笑

小新好得意

得小新過關

本身勁白

蛇仔糖好食架喎

cls

小新畀 jojo 誘惑

好不安

調教你女友啦而家係

佢仲問係咪唔應該煮

臭雞

預告睇完都係咁好笑

一斤燒賣皮

jojo : 全部都係八婆！！！

睇落得田中識煮
啲女

擺左4日

女友仲應該要調教囉

你鍾意啦

有板有眼

肯定有講

田中完美融入左太太團

似hustler

我都想搵返條仔

叫田中教佢地啦屌

好想同yoshi shirley 3p

田中係最好女友

睇相Jeffrey 真係靚仔 但原來動態既話 有無人覺得 其實佢都幾怪雞 同埋佢笑唔好睇 crystal幾靚女

睇d女煮野食好好笑

女人唔識煮飯真係扣晒分

好賢慧

crystal做緊乜

田中又 ok 靚仔

煮緊玉子燒

個玉子燒好靚

我都覺

睇到啲嘢食
我見到個伏字

見佢又跑車櫈 兩坐位 好奇

今時今日我見男識煮真係多過女

勁靚

可以準備拍Season 2
《調教你女友》

Crystal形象一下破滅

真係 勁吸引

dee gor

田中同crystal 好大對比

Jeffrey笑好正喎
利申：真巴

有樣野叫靜態美人

好乾

SS

田中係咪真係日本人嚟

痴線 如果D女比佢溝哂都抵

個EFFECT

我覺得調轉
郁好睇過硬照

乾炒長通

好賢淑

不過係 gay
女仔 RAP

辣伙頭又炒返上季啲嘢？

係 幾可愛
又賢淑

睇落好溫柔

可惜佢係基嘅

姐係佢唔鐘意女仔都比佢溝哂D女 我都會服

Agger!! 佢睇相反而唔好睇 真人好睇1000倍

優しい

陣間啲仔食飯時就會羨慕小新果個係男朋友

啲女真係好垃圾

一向都話佢係最正

薯仔黎？
就咁一舊舊撈醬？

詩勁啲反應
都係cute

可惜好彩佢係基嘅
有得食

有冇人分析到crystal煮緊乜

全新拍，新賽制

不要再說了

上季冇泳裝
同埋新一季好似冇左果兩條友

佢77有套野都完美展現左佢煮野地獄

jeffery 仲正

田中好bfable

同田中拍拖好過
利申 非gay

我都想要件

即係佢個啲神態閃閃縮縮咁 好似成日驚驚青青咁 好似女人 又好似有少少寒背 又化好行make up 總之好怪雞 唔識形容 個樣都靚仔但都無相咁好睇

點過關呀大佬
仲有邊個唔喺度

相有啲chok得滯我麻麻

係咪同re煎果套？

可惜我無j

笑死 我媽話下佢係77煮野食架喎

所以就算輸比佢我都服

agree 無咁chok
唔比曬黑可能係工作關係呢

應該係去埋餐廳煮嘢

Hi小新

岩岩聽到佢話腐皮
點解肉醬長通會有腐皮

yoshi

Yo仔

好吸引

好正

ss

南丫島未來島主

yo 仔

囡

小朋友屌大姐姐

來了

6C

SS 做咩要咁帶口罩

Yoshi 淫到

SS 真係好完美

yoshi咁索

好q

其實佢有幾高 好似好高咁

個小朋友好man

係咪黑少少嗰個係 yoshi
另外嗰個係 6C

島主望住ss呆咗

9碎

我開頭以為係排骨
跟住又整長通粉
然後又話有腐皮

識扯旗未

好man

咁乖既

Shirley

搞細路

屌你一陣見到 jeffery 咪出晒水

係

個小朋友好似唔知咩事咁

好得意

真心靚女

嗰𡃁仔肯定會偷偷地打J

Ss係YOSHI既幾多倍

可能比左第一次6C

一定識

fusion菜呢家嘢

好想同佢地兩個3p

係
竟然咁冇架子

佢兩個一出，覺得啲女朋友真係自然好多

我都咁諗

佢兩個對波

好cute呀個細路

果然幾多歳既仔都好女人

痴線

律師同Yoshi 2個都好正

個小朋友帶左con

小新如果冇乜癦會仲正

我未夠成熟

應該講笑

CLS 好撚正

好老積

我要jojo

個細路想溝律師

個小朋友

SLS

拖yoshi會唔會扯旗

老西都攬埋去先啦

島主識玩 以退為進

個細路man過好多男人

但佢要哨牙

yo仔shirley

好奇怪啲要求

個𡃁仔：

好地獄

Jeffrey

想屌yoshi

個小朋友好幸福

個個都想死

崔建芒嗰樣

fbi

班仔d樣灰到

估下個小朋友有冇扯期?

餅

我中哂2樣
6C等我啊

中意小新

小新基㗎

yoshi其實冇

鍾意小新

但佢鍾意男人

佢哋竟然無拖拍

btw 點解冇人揀 jojo

應該係夜晚戴嗰啲

jojo都耕田㗎

Jeffery BB

覺得可愛？

我都哨牙帶眼鏡
ss

笑死

我女朋友煮架，好地獄

咩品味

腳步

Jeffrey準備

Ronald好撚柒

跣親細路

sho

食泥

隻手套污糟啊

咁既樣文青?

食哂d 細菌

對手套有泥呀！

拖地

好多地方都有青筋

二師兄

餅點做都有陣mk味

sho真係擔屎都唔偷食

造多左啦

Yoshi
SS

mk 先正

芒

佢哋完勝左d女朋友

崔建芒幾型喎

SS同Yo仔一齊有加乘

芒
笑死

靜態美人

真永遠

老實人

牙芒真係好撚型
瘦返啲就正

藝人呀嘛難d 搵到岩既

劉華pose

識煮飯
樣又正

但似豬八戒

要有番咁上下年紀先識

Sho咁點算 咪冇嘢食

除咗田中

佢哋正過d女朋友
又識煮野食

你地真係信

Ronald 7

Yoshi 著得好淫其實

等緊我

好想睇ronald食屎

仲有yo仔

祖祖整比佢?

腐爛

幫緊你幫緊你

田中係賢妻 唔同lv

啲女朋友知唔知有呢part呷醋死

sho Bb又食又拎

死海星你又知

Crystal 好似上過大台廚房係地獄廚神？

Yo仔有煮

無啦啦整兩條咁sexy既女入去
比我實呷醋

篤灰

重要煮野食咁勁

又講 80 粒燒賣

80粒燒賣 CLS

佢地又真係估中

成個禮拜谷住谷住
突然兩個著短褲仔喺你面前

薯塊係咩解究

Jojo

宵夜 講話

咩料 飲醉左食80粒燒賣

我飲醉嘅時候試過食80粒燒賣
我試過未飲醉嘅時候食八十粒燒賣

長通粉真係配排骨

So sweet

田中好撚賢淑

日式家庭主婦
田中係最佳女友

小新個對sweet到

田中好正

田中嗰個可以攞去賣

重要送上門

日式家庭主婦

吓～～～～～～～～

下

田中果個真係秒殺

芒第一個樣型D

嘩 田中好正

下~下~下~下~

點解可以諗到呢個配搭

垃圾mk仔

估唔中

吓

Suky喊出嚟

田中>yoshi>ss>佢地啲女朋友

長通配排骨

Ronald灰撚咗

小新好得戚

屌 田中好勁

食燒賣

詩勁都正其實

鰻魚應該加熱就得 好簡單

全部唔駛點煮

似零
把聲女人啲

好羨慕小新

我想食yoshi 果盒

個玉子燒

雖然唔鍾意Ronald
但好撚慘

又要準備新了

Suky個個其實全部整熱就得

但小新都好0

兩條女係咁笑好pk

咪係

我開返？

條鰻魚就係買番嚟

直接問佢攞
佢唔會想要你果盒

點解律師可以咁白滑

全部都即食既
緊傻同岀面食一樣

啱啱見到佢個表情灰咗
呃唔到人

無所謂